# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
# Weblate Admin <weblate.admin@zrythm.org>, 2019.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-13 23:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-04 23:29+0000\n"
"Last-Translator: Weblate Admin <weblate.admin@zrythm.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.zrythm.org/projects/"
"zrythm/website/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"

#: common/base.j2:5
msgid "Zrythm"
msgstr ""

#: common/base.j2:6 template/index.html.j2:129
msgid "An highly automated, intuitive, Digital Audio Workstation (DAW)"
msgstr "高度自动化，直观的数字音频工作站（DAW）"

#: common/footer.j2.inc:7
msgid "Developer Team"
msgstr "开发团队"

#: common/footer.j2.inc:8
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: common/footer.j2.inc:9 template/about.html.j2:6
msgid "About Zrythm"
msgstr "关于Zrythm"

#: common/footer.j2.inc:14 common/navigation.j2.inc:65
msgid "Bug Tracker"
msgstr "Bug 追踪"

#: common/footer.j2.inc:15 common/navigation.j2.inc:66
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: common/footer.j2.inc:20 common/navigation.j2.inc:81
msgid "Manual"
msgstr ""

#: common/footer.j2.inc:21 common/navigation.j2.inc:82
msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

#: common/footer.j2.inc:22
msgid "Support Us"
msgstr "请支持我们"

#: common/footer.j2.inc:30
msgid ""
"Copyright &copy; Alexandros Theodotou 2019<br> This page was created using "
"<a href=\"https://www.gnu.org/\">Free Software</a> only.</br> <a href="
"\"https://git.zrythm.org/zrythm/zrythm-web\">Source code of this site.</a></"
"br> Report issues with this website to <a href=\"https://git.zrythm.org/"
"zrythm/zrythm-web/issues\">us</a>."
msgstr ""

#: common/navigation.j2.inc:49
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: common/navigation.j2.inc:52
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: common/navigation.j2.inc:53
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: common/navigation.j2.inc:54
msgid "Join Us"
msgstr "加入我们"

#: common/navigation.j2.inc:61
msgid "Development"
msgstr "发展"

#: common/navigation.j2.inc:64
#, fuzzy
#| msgid "Development"
msgid "Developer Docs"
msgstr "开发商"

#: common/navigation.j2.inc:76
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: common/navigation.j2.inc:79 template/tutorial.html.j2:5
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: common/navigation.j2.inc:80
msgid "Glossary"
msgstr "术语表"

#: news/2019-02-07-zrythm-migrated-to-self-hosted.j2.inc:3
msgid "Zrythm has migrated to self-hosted GitLab"
msgstr ""

#: news/2019-02-07-zrythm-migrated-to-self-hosted.j2.inc:7
msgid ""
"Zrythm has recently migrated from GitLab.com to a <a href=\"https://git."
"zrythm.org/zrythm/zrythm\">self-hosted GitLab instance</a>. Please make sure "
"to update your git repositories."
msgstr ""

#: news/2019-02-17-release-schedule.j2.inc:3
msgid "Release Schedule"
msgstr ""

#: news/2019-06-07-zrythm-translations-hosted-weblate-org.j2.inc:3
msgid "Translations Now Hosted at Weblate.org"
msgstr ""

#: news/2019-06-07-zrythm-translations-hosted-weblate-org.j2.inc:7
msgid ""
"Thanks to the generous hosting provided by the guys at weblate.org, Zrythm "
"can now be translated there! <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/"
"zrythm/\"> Click Here</a> to get started."
msgstr ""

#: news/2019-06-07-zrythm-translations-hosted-weblate-org.j2.inc:15
msgid "Note: We will be taking down the self-hosted version soon."
msgstr ""

#: news/2019-06-07-zrythm-translations-hosted-weblate-org.j2.inc:21
msgid "Happy translating!"
msgstr ""

#: template/about.html.j2:8
msgid ""
"Zrythm is a native GNU/Linux application built using C and the GTK+3 toolkit "
"and borrows ideas, concepts and code from other projects such as Ardour and "
"Jalv. It is designed to be intuitive to use and is built with the intention "
"to provide GNU/Linux users a full-featured alternative to proprietary DAWs, "
"while offering a unique approach to workflow that other GNU/Linux DAWs lack."
msgstr ""
"Zrythm是一个使用C和GTK +3工具包构建的本机GNU / Linux应用程序，并借用其他项目"
"的想法，概念和代码，如Ardor和Jalv"

#: template/about.html.j2:14
msgid ""
"Zrythm is free software licensed under the GPLv3+ and its source code is "
"available on our GitLab instance."
msgstr ""
"Zrythm是根据GPLv3 +许可的免费软件，其源代码可在我们的GitLab实例上获得。"

#: template/contact.html.j2:6
msgid "Contact information"
msgstr "联系信息"

#: template/contact.html.j2:13
msgid "The mailing list"
msgstr "邮件列表"

#: template/contact.html.j2:15
msgid ""
"Archived, public mailing lists for Zrythm are hosted at <a href=\"https://"
"lists.nongnu.org/mailman/listinfo/zrythm-dev\">https://lists.nongnu.org/"
"mailman/listinfo/zrythm-dev</a> and <a href=\"https://lists.nongnu.org/"
"mailman/listinfo/zrythm-user\">https://lists.nongnu.org/mailman/listinfo/"
"zrythm-user</a>. You can send messages to the lists at <a href=\"mailto:"
"zrythm-dev@nongnu.org\">zrythm-dev@nongnu.org</a> and <a href=\"mailto:"
"zrythm-user@nongnu.org\">zrythm-user@nongnu.org</a>."
msgstr ""
"Zrythm的存档公共邮件列表位于<a href=\"https://lists.nongnu.org/mailman/"
"listinfo/zrythm-dev\">https://lists.nongnu.org/mailman/listinfo/zrythm-dev</"
"a>和<a href=\"https://lists.nongnu.org/mailman/listinfo/zrythm-user"
"\">https://lists.nongnu.org/mailman/listinfo/zrythm-user</a>"

#: template/contact.html.j2:27
#, fuzzy
#| msgid "The IRC channel"
msgid "The IRC/Matrix channel"
msgstr "IRC / Matrix频道"

#: template/contact.html.j2:29
msgid ""
"#zrythm is reachable via irc.freenode.net. Matrix users can use "
"#freenode_#zrythm:matrix.org."
msgstr "#zrythm可以通过irc.freenode.net访问"

#: template/contact.html.j2:38
msgid "Contacting individuals"
msgstr "联系个人"

#: template/contact.html.j2:40
msgid ""
"See the <a href=\"team.html\">Team</a> page for contact information of each "
"person."
msgstr ""

#: template/contact.html.j2:47
msgid "Reporting bugs"
msgstr "报告缺陷"

#: template/contact.html.j2:49
msgid ""
"We track open feature requests and bugs for projects within Zrythm in our <a "
"href=\"https://git.zrythm.org/zrythm/zrythm/issues\">Bug tracker</a>. You "
"can also report bugs or feature requests to the <a href=\"https://lists."
"nongnu.org/mailman/listinfo/zrythm-user\">zrythm-user</a> mailing list. The "
"mailinglist requires no subscription."
msgstr ""
"我们在<a href=\"https://git.zrythm.org/zrythm/zrythm/issues\">Bug跟踪器中跟踪"
"</a> Zrythm内项目的开放功能请求和错误"

#: template/engage.html.j2:7
msgid "Talk With Us"
msgstr "与我们联系"

#: template/engage.html.j2:11
msgid ""
"Use the mailing lists, and join our <a href=\"ircs://chat.freenode.net:6697/"
"#zrythm\">IRC channel</a> to keep up with development, find technical help, "
"and discuss Zrythm."
msgstr ""
"使用邮件列表，加入我们的<a href=\"ircs://chat.freenode.net:6697/#zrythm\">IRC"
"频道</a>以跟上发展，寻求技术帮助，并讨论Zrythm。"

#: template/engage.html.j2:20
msgid ""
"<i class=\"fa fa-envelope\"></i> <a href=\"https://lists.nongnu.org/mailman/"
"listinfo/zrythm-user\">General Help Mailing List</a>"
msgstr ""
"<i class=\"fa fa-envelope\"></i> <a href=\"https://lists.nongnu.org/mailman/"
"listinfo/zrythm-user\">一般帮助邮件列表</a>"

#: template/engage.html.j2:26
msgid ""
"<i class=\"fa fa-envelope\"></i> <a href=\"https://lists.nongnu.org/mailman/"
"listinfo/zrythm-dev\">Development Mailing List</a>"
msgstr ""
"<i class=\"fa fa-envelope\"></i> <a href=\"https://lists.nongnu.org/mailman/"
"listinfo/zrythm-user\">一般帮助邮件列表</a>"

#: template/engage.html.j2:32
msgid ""
"<i class=\"fa fa-comments\"></i> Available on <a href=\"https://freenode.net"
"\">irc.freenode.net</a> in the channel <a href=\"ircs://chat.freenode."
"net:6697/#zrythm\">#zrythm</a>."
msgstr ""
"<i class=\"fa fa-comments\"></i>可在<a href=\"https://freenode.net\">irc."
"freenode.net</a>的<a href=\"ircs://chat.freenode.net:6697/#zrythm\">＃"
"zrythm</a>频道中<a href=\"ircs://chat.freenode.net:6697/#zrythm\">找到</a>"

#: template/engage.html.j2:40
msgid ""
"<i class=\"fa fa-comments\"></i> Available on <a href=\"https://matrix.org/"
"\">Matrix</a> in the channel <a href=\"https://riot.im/app/#/room/"
"#freenode_#zrythm:matrix.org\">#freenode_#zrythm:matrix.org</a>."
msgstr ""
"<i class=\"fa fa-comments\"></i>可在频道<a href=\"https://riot.im/app/#/room/"
"#freenode_#zrythm:matrix.org\">#freenode_＃zrythm：matrix.org</a>中的<a href="
"\"https://matrix.org/\">Matrix</a>上<a href=\"https://riot.im/app/#/room/"
"#freenode_#zrythm:matrix.org\">找到</a> 。"

#: template/faq.html.j2:6
msgid "I'm building from source and I want to run Zrythm without installing"
msgstr "我是从源码构建的，我想在没有安装的情况下运行Zrythm"

#: template/faq.html.j2:8
msgid ""
"Run <code>glib-compile-schemas data/</code> and then run zrythm using "
"<code>GSETTINGS_SCHEMA_DIR=data ./build/zrythm</code>"
msgstr ""
"运行<code>glib-compile-schemas data/</code>然后使用"
"<code>GSETTINGS_SCHEMA_DIR=data ./build/zrythm</code>运行"
"<code>GSETTINGS_SCHEMA_DIR=data ./build/zrythm</code>"

#: template/faq.html.j2:12
msgid "I get unmet dependencies when installing on Ubuntu"
msgstr "在Ubuntu上安装时，我得到了未满足的依赖项"

#: template/faq.html.j2:14
msgid "Enable the universe repository:"
msgstr "启用Universe存储库："

#: template/faq.html.j2:19
msgid "What plugin protocols are supported?"
msgstr "支持哪些插件协议？"

#: template/faq.html.j2:21
msgid "LV2 at the moment. VST2 and VST3 coming soon."
msgstr "LV2此刻. VST2 and VST3 coming soon."

#: template/glossary.html.j2:53
msgid "Namespaces"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:44
msgid ""
"Zrythm is a highly automated Digital Audio Workstation (DAW) designed to be "
"featureful and intuitive to use. Zrythm sets itself apart from other DAWs by "
"allowing extensive automation via built-in LFOs and envelopes and intuitive "
"MIDI/audio editing and arranging via clips."
msgstr "Zrythm是一款高度自动化的数字音频工作站（DAW），设计独特，直观易用"

#: template/index.html.j2:48
msgid ""
"In the usual Composing -> Mixing -> Mastering workflow, Zrythm puts the most "
"focus on the Composing part. It allows musicians to quickly lay down and "
"process their musical ideas without taking too much time for unnecessary "
"work."
msgstr ""
"在通常的Composing  - &gt; Mixing  - &gt; Mastering工作流程中，Zrythm最关注的"
"是Composing部分"

#: template/index.html.j2:52
msgid ""
"Zrythm is <a href=\"http://www.gnu.org/philosophy/free-sw.html\">free "
"software</a> licensed under the GPLv3+."
msgstr ""
"Zrythm是根据GPLv3 +许可的<a href=\"http://www.gnu.org/philosophy/free-sw.html"
"\">免费软件</a> 。"

#: template/index.html.j2:60
#, fuzzy
#| msgid "Downloads"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: template/index.html.j2:109
msgid "Join &amp; support us!"
msgstr "加入并支持我们！"

#: template/index.html.j2:116
msgid ""
"Zrythm respects your freedom, but some platforms do not. More info at <a "
"href='https://www.gnu.org/philosophy/free-software-even-more-important."
"html'> https://www.gnu.org/philosophy/free-software-even-more-important."
"html</a>"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:135
msgid "Automated"
msgstr "一个自动化的"

#: template/index.html.j2:137
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Built-in LFOs and envelopes to use for automating controls. Automation "
#| "curves for more detailed automation. Clips to loop your MIDI notes and "
#| "audio. And more."
msgid ""
"Built-in LFOs and envelopes for automating controls, automation curves for "
"more detailed automation, clips to loop your MIDI notes/audio and more."
msgstr "内置LFO和信封，用于自动控制"

#: template/index.html.j2:147
msgid "Intuitive"
msgstr "直觀"

#: template/index.html.j2:149
msgid ""
"Zrythm tries to keep the interface clean and pleasant to work with, with "
"intuitive ways of getting work done enabling a faster workflow."
msgstr ""
"Zrythm尝试保持界面清洁和愉快，使用直观的方式完成工作，从而实现更快的工作流"
"程。"

#: template/index.html.j2:158
msgid "Featureful"
msgstr "特性吧"

#: template/index.html.j2:161
msgid ""
"Automation Curves, Busses, drag and drop LV2 Plugins and Audio files, "
"Arranger Minimap, etc."
msgstr "自动化曲线，总线，拖放LV2插件和音频文件，Arranger Minimap等。"

#: template/index.html.j2:177
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: template/index.html.j2:186
msgid "Limitless Automation"
msgstr "无限自动化"

#: template/index.html.j2:189
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Automate almost anything with built-in envelopes and automation curves."
msgid ""
"Automate almost anything with automation tracks using straight lines, ramps "
"and curves."
msgstr "使用内置信封和自动化曲线自动化几乎所有内容。"

#: template/index.html.j2:199
msgid "Built-in Modulators"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:202
msgid ""
"Modulate plugin controls using built-in LFOs, envelopes and other modulators "
"in the modulators tab."
msgstr ""

#: template/index.html.j2:211
msgid "Chord Assistance"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:213
msgid ""
"A chord pad for quickly trying out chords in a scale and a chord track to "
"help with chord progressions."
msgstr ""

#: template/index.html.j2:225
msgid "LV2 Plugins"
msgstr "LV2插件"

#: template/index.html.j2:227
#, fuzzy
#| msgid "Works with LV2, the open standard for audio plugins."
msgid "Works with LV2, a free standard for audio plugins."
msgstr "适用于音频插件的开放标准LV2。"

#: template/index.html.j2:235
msgid "Speaks Your Language"
msgstr "说你的语言"

#: template/index.html.j2:237
#, fuzzy
#| msgid "Available in English, German, French, Italian, Spanish and Japanese."
msgid ""
"Available in English, German, French, Italian, Spanish, Japanese and many "
"more languages."
msgstr "提供英语，德语，法语，意大利语，西班牙语和日语。"

#: template/index.html.j2:246
msgid "Cross-platform"
msgstr "跨平台"

#: template/index.html.j2:248
#, fuzzy
#| msgid "Works on Windows, GNU/Linux and Mac OS"
msgid "Works on Windows, GNU/Linux, FreeBSD and MacOS."
msgstr "它运行在Windows、GNU/Linux和Mac OS上。"

#: template/index.html.j2:261
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: template/join-us.html.j2:7
msgid "Join the Zrythm Team"
msgstr "加入Zrythm团队"

#: template/join-us.html.j2:10
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Zrythm is free software. This means that everyone is free to use, study, "
#| "share and improve it. If you are a designer, programmer, speak a foreign "
#| "language or have any ideas about improving Zrythm please come join us at "
#| "<code>#zrythm</code> on freenode (IRC) or <code>#freenode_#zrythm:matrix."
#| "org</code> on Matrix. You can join via Matrix web chat <a href=\"https://"
#| "riot.im/app/#/room/#freenode_#zrythm:matrix.org\">here</a> or IRC web "
#| "chat <a href=\"webchat.freenode.net/?channels=zrythm\">here</a>."
msgid ""
"Zrythm is free software. This means that everyone is free to use, study, "
"share and improve it. If you are a graphic designer, programmer, speak a "
"foreign language or have any ideas about improving Zrythm please come join "
"us at <code>#zrythm</code> on freenode (IRC) or <code>#freenode_#zrythm:"
"matrix.org</code> on Matrix. You can join via Matrix web chat <a href="
"\"https://riot.im/app/#/room/#freenode_#zrythm:matrix.org\">here</a> or IRC "
"web chat <a href=\"https://webchat.freenode.net/?channels=zrythm\">here</a>."
msgstr "Zrythm是免费软件"

#: template/join-us.html.j2:25
#, fuzzy
#| msgid "Development"
msgid "Develop"
msgstr "開發"

#: template/join-us.html.j2:27
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Patches are welcome in the <a href=\"https://git.zrythm.org/zrythm/zrythm"
#| "\"> main repository</a>. It would be beneficial if you talked with us "
#| "before working on a task. We have plenty of beginner-friendly issues so "
#| "please ask. You can have a look at the <a href=\"\"https://git.zrythm.org/"
#| "zrythm/zrythm/blob/master/CONTRIBUTING.md>Contributing Guide</a> for more "
#| "info on how to get involved."
msgid ""
"Patches are welcome in the <a href=\"https://git.zrythm.org/zrythm/zrythm\"> "
"main repository</a>. We have plenty of <a href=\"https://git.zrythm.org/"
"zrythm/zrythm/issues?scope=all&utf8=%E2%9C"
"%93&state=opened&label_name[]=beginner\">beginner-friendly issues</a> and we "
"even offer <a href=\"https://git.zrythm.org/zrythm/zrythm/issues?"
"scope=all&utf8=%E2%9C%93&state=opened&label_name[]=%2420\">bounties</a> for "
"some. There is <a href=\"http://docs.zrythm.org/\">well-maintained, "
"searchable code documentation</a> available, so it would be a good idea to "
"start there. Please review the <a href=\"https://docs.zrythm.org/"
"md_CONTRIBUTING.html\">Contributing Guidelines</a> before you start."
msgstr ""
"<a href=\"https://git.zrythm.org/zrythm/zrythm\">主存储库</a>中欢迎使用补丁"

#: template/join-us.html.j2:36
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: template/join-us.html.j2:38
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you can speak a foreign language and want to help, please take a look "
#| "at the <a href=\"https://manual.zrythm.org/en/contributing/translating."
#| "html\">translation instructions</a>. Translating Zrythm and its "
#| "components is done via <a href=\"https://translate.zrythm.org/projects/"
#| "zrythm\"> a simple web interface</a> so no coding experience is needed. "
#| "All you need is a web browser."
msgid ""
"If you can speak a foreign language and want to help, please take a look at "
"the <a href=\"https://manual.zrythm.org/en/contributing/translating.html"
"\">translation instructions</a>. Translating Zrythm and its components is "
"done via <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/zrythm/\"> a simple web "
"interface</a> so no coding experience is needed. All you need is a web "
"browser."
msgstr ""
"如果您能说一门外语并希望提供帮助，请查看<a href=\"https://manual.zrythm.org/"
"en/contributing/translating.html\">翻译说明</a>"

#: template/join-us.html.j2:51
msgid "Test"
msgstr ""

#: template/join-us.html.j2:53
msgid ""
"You can always help by offering to test pre-released versions of Zrythm and "
"providing feedback or report bugs. Please get in touch with us and we will "
"guide you through the process."
msgstr ""

#: template/join-us.html.j2:61
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: template/join-us.html.j2:63
msgid ""
"If you are a web designer, icon designer or graphic designer and want to "
"help, please get in touch with us. Things that you might want to do are "
"logos, icons and other graphics, CSS, etc."
msgstr ""
"如果您是网页设计师，图标设计师或平面设计师，并希望提供帮助，请与我们联系"

#: template/join-us.html.j2:70
msgid ""
"Zrythm itself is fully CSS themeable so it's easy to change its design "
"without knowing much about the code. Have a look <a href=\"https://git."
"zrythm.org/zrythm/zrythm/blob/master/resources/theme.css\">here</a>."
msgstr "Zrythm本身完全是CSS主题，因此很容易在不了解代码的情况下更改其设计"

#: template/join-us.html.j2:82
msgid "Donate"
msgstr ""

#: template/join-us.html.j2:85
msgid ""
"We appreciate contributions of any size -- donations enable us to spend more "
"time working on the project, and help cover our infrastructure expenses. "
"Europeans are able to donate via SEPA through LiberaPay. Major Credit/Debit "
"cards are also accepted. Alternatively, you can donate via Bitcoin or PayPal."
msgstr ""

#: template/join-us.html.j2:93
msgid ""
"Since our project isn't a tax-exempt organization, we can't offer you a tax "
"deduction, but for all donations over 50 USD, we'd be happy to recognize "
"your contribution on <a href='https://www.zrythm.org/en/thanks'>Supporters "
"[TODO]</a>."
msgstr ""

#: template/join-us.html.j2:100
msgid ""
"We are also happy to consider making particular improvements or changes, or "
"giving specific technical assistance, in return for a substantial donation "
"over 200 USD. If you would like to discuss this possibility, write to us at "
"<a href='mailto:support_AT_zrythm.org'>support_AT_zrythm.org</a>."
msgstr ""

#: template/join-us.html.j2:108
msgid "Thank you for your support!"
msgstr ""

#: template/news.html.j2.inc:4
msgid "More news"
msgstr "更多博文"

#: template/old-news.html.j2:6
msgid "Older News"
msgstr "旧新闻"

#: template/old-news.html.j2:9
msgid "This page documents the Zrythm history."
msgstr "该页面记录了Zrythm的历史。"

#: template/team.html.j2:23
msgid "Zrythm maintainer"
msgstr "Zrythm维护者"

#: template/team.html.j2:36
#, fuzzy
#| msgid "Development"
msgid "Developer"
msgstr "开发商"

#: template/team.html.j2:51
#, fuzzy
#| msgid "Translate"
msgid "French translator"
msgstr "翻译"

#: template/tutorial.html.j2:8
msgid ""
"This page holds various tutorials for Zrythm. Some of them are not complete, "
"but we find them useful regardless of their state."
msgstr ""

#: template/tutorial.html.j2:14
msgid "Zrythm installation instructions: <ul> <li>TODO</li> </ul>"
msgstr ""

#: template/video.html.j2:19
msgid "2017"
msgstr ""

#: template/video.html.j2:20
msgid "2016"
msgstr ""

#: template/video.html.j2:21
msgid "2015"
msgstr ""

#: template/video.html.j2:22
msgid "2014"
msgstr ""

#: template/video.html.j2:23
msgid "2013"
msgstr ""

#: template/video.html.j2:24
msgid "2012"
msgstr ""

#: template/video.html.j2:25
msgid "2011"
msgstr ""

#: template/video.html.j2:26
msgid "2010"
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Copyright &copy; <a href=\"ev.html\">GNUnet e.V.</a> 2015, 2016, 2017, "
#~| "2018, 2019<br> This page was created using <a href='https://www.gnu."
#~| "org/'>Free Software</a> only.<br> Report issues with this website to <a "
#~| "href='contact.html'>us</a>."
#~ msgid ""
#~ "Copyright &copy; Alexandros Theodotou 2019<br> Copyright &copy; <a href="
#~ "\"https://gnunet.org/en/ev.html\">GNUnet e.V.</a> 2015, 2016, 2017, 2018, "
#~ "2019<br>"
#~ msgstr ""
#~ "Copyright &copy; <a href=\"ev.html\">GNUnet e.V.</a> 2015, 2016, 2017, "
#~ "2018, 2019<br> Diese Seite wurde nur mit <a href='https://www.gnu."
#~ "org/'>Freier Software</a> erstellt.<br> Probleme bitte <a href='contact."
#~ "html'>hier</a> melden."

#~ msgid "Feature 2"
#~ msgstr "特征 2"

#~ msgid "Cool."
#~ msgstr "酷。"

#~ msgid "Feature 5"
#~ msgstr "特征 5"

#~ msgid "System Architecture"
#~ msgstr "系统架构"

#, fuzzy
#~| msgid "Documentation"
#~ msgid "Code Documentation"
#~ msgstr "代码文档"

#~ msgid "Support Us!"
#~ msgstr "请支持我们！"

#~ msgid ""
#~ "Everybody is welcome to support us via donations. For financial "
#~ "contributions, Europeans are able to donate via SEPA through LiberaPay. "
#~ "Major Credit/Debit cards are also accepted. Alternatively, you can donate "
#~ "via Bitcoin or PayPal. Please note that we are unable to provide receipts "
#~ "for your donations. If you are planning to donate a significant amount of "
#~ "money, please contact us first as it might be better to come to a custom "
#~ "arrangement. <dl><dt>LiberaPay</dt> <dd><a href=\"https://liberapay.com/"
#~ "Zrythm/donate\">https://liberapay.com/Zrythm/donate</a></dd> <dt>BitCoin</"
#~ "dt> <dd>bc1qjfyu2ruyfwv3r6u4hf2nvdh900djep2dlk746j</dd> <dt>Paypal</dt> "
#~ "<dd><a href=\"https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-"
#~ "xclick&hosted_button_id=LZWVK6228PQGE&source=url\">https://www.paypal.com/"
#~ "cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=LZWVK6228PQGE&source=url</"
#~ "a></dd> </dl>"
#~ msgstr "欢迎每个人通过捐款支持我们"

#~ msgid ""
#~ "Zrythm developers are generally reachable at <tt>PSEUDONYM@zrythm.org</"
#~ "tt>. Most of us support receiving GnuPG encrypted Emails."
#~ msgstr "Zrythm开发人员通常可以通过<tt>PSEUDONYM@zrythm.org</tt>访问"

#~ msgid "GNUnet for developers"
#~ msgstr "GNUNet für Entwickeler"

#~ msgid "Repositories"
#~ msgstr "库"

#~ msgid ""
#~ "A list of our Git repositories can be found on our our <a href=\"https://"
#~ "git.gnunet.org/\">Git Server</a>."
#~ msgstr ""
#~ "我们的<a href=\"https://git.gnunet.org/\">Git服务器</a>上可以找到我们的Git"
#~ "存储库列表。"

#~ msgid "Bibliography"
#~ msgstr "参考书目"

#~ msgid "Regression Testing"
#~ msgstr "Regressionstests"

#~ msgid "Code Coverage Analysis"
#~ msgstr "Codeabdeckungsanalyse"

#~ msgid "Performance Analysis"
#~ msgstr "Leistungsanalyse"

#, fuzzy
#~| msgid "Documentation"
#~ msgid "Motivation"
#~ msgstr "文档"

#, fuzzy
#~| msgid "Downloads"
#~ msgid "Downloads"
#~ msgstr "下载"

#, fuzzy
#~| msgid "Reporting bugs"
#~ msgid "Reporting Bugs"
#~ msgstr "报告缺陷"

#, fuzzy
#~| msgid "Source Code"
#~ msgid "Get the Source Code"
#~ msgstr "源代码"

#, fuzzy
#~| msgid "Source Code"
#~ msgid "Get the source code"
#~ msgstr "源代码"

#, fuzzy
#~| msgid "GNUnet for developers"
#~ msgid "Option 2: GNUnet for development"
#~ msgstr "GNUNet für Entwickeler"

#, fuzzy
#~| msgid "Contact information"
#~ msgid "Configuration"
#~ msgstr "联系信息"
